====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le résultat du travail de l ' artiste ne peut être jugé qu ' une fois l ' œuvre accomplie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

